去歐洲邊張電話咭平靚正易用?

要有上網，可打電話。

3uk 嗰張幾好
5GB $120

上年去
係3買左張全歐3g無限 3百幾蚊

可唔可以打電話?

可唔可以打電話同埋易唔易用?

用幾多日?

德國張ortel好用過佢

去德國一個月買邊張好？最好可以打電話

係邊度有得買?

淘寶

3uk 聽講喺歐洲勁慢喎
我嚟緊諗住落地買 vodafone

舊年9月用vodafone, 用哂流量都仲可以whatsapp facebook...但google map load唔到

14日 樓上都有講 唔快架
但我去十幾個國家都用都 無地方收唔到

咪攪。

落地買會貴? 我講係當地機場。

黎緊去兩個月 買左3全年12gb 最緊要收到

英國開始用可以giffgaff

3uk 深水埗都有

依啲你要自己搵，唔同國家開始都唔同啦

我都買左vodafone 1.5g $80. 不過見佢要上網搞開通 可能幾麻煩 來緊去德奧捷用完返來再report.

O2冇得輸

留名

ok

即係乜？

EE O2 同Vodafone邊個好D?
想搵個快既4G 希望西歐國家都有覆蓋
同埋手機可以share wifi

3 幾好 大部分國家都用到

上幾次都係用3

等你報告。

之前買3UK
12激
鴨寮街買＄200
一個月限期，
係歐盟國用係正常速度

我去50日 買左2張 3嘅12gb 佢講就講12 但用只係9架咋 所以你預買多一張好啲 我用埋男朋友去完用剩嘅6gb 都差啲唔夠 我仲係歐洲 仲有十幾日先返香港 但依家已經係最後一張卡 仲已經用左6.8gb

我仲要冇用fb ig 都係一日碌兩次
用得最多係Google map 同wtsapp tg
你問我點解用得咁快我都唔知

啱啱係鴨記買咗張EE 6GB 4G， 唔知有冇伏

可唔可以打電話?同埋幾錢張?

我成日覺得鴨記果d都伏伏地。

無事，
買過三個牌子係歐洲用
全部正常

一張卡跟一個英國電話比你
好似你打唔到電話 但人地打到比你
其實你用whatsapp 打電話都得
詳細唔記得你可以上網搵吓 3uk

唔好用3
唔好用3
唔好用3

我睇過3uk個網 話可以打電話的
不過要入定錢落去

我都買咗3 不過6月先用
唔好去淘寶買呀
要比護照佢黎開通 CLS

話時話 我就用哂啲data 知唔知可唔可以入錢落張卡繼續用咁？ 洗唔洗英國地址個啲？

咁就死啦，我要打電話。

一向唔用淘寶貨。

3經常有信號都用唔到

荷蘭我見佢網站寫 20 EUR 有 3GB 再送 3GB，不過我仲未去買唔 sure 或者星期一先買

我都「買左」

宜家喺歐洲用緊EE
不過我係上網買 $199
網速幾快 冇伏 都keep喺4G
暫時十二日用咗1.1GB
主要都係google map/ws/tg/ig/fb
電話就暫時未試過用

點解要quote 住

因為張卡免費，要買左plan 先用到而我又未買

refer 有£5

追完post見多數用ee/3 可唔可以hotspot share?

down隻3uk嘅app 就可以入錢

3 無tethering

20EUR 3GB bundle 送多 3GB
斷月計，另有 1GB(+1GB) 選擇 (好似係
求其一間荷蘭 Vodafone 舖買

睇埋仲有咩額外嘢可以揀 (bundle 預設係有餘額就會自動 renew，我手動停咗)
上佢個網可以用信用卡增值 (限 10EUR 嘅倍數)
keep 住至少六個月用一次就可以用返同一張卡 (雖然未必有著數)
(以下 cap 圖有經 google 翻譯)

包晒
不過 +3GB 應該係限時推廣

3 official no tethering but I still tether. no problem

3 in Iceland is very slow

lm

Iphone有無得開？

I’m using android. But iPhone should be same

有d台好似香港smartone話唔畀就掣都lock埋

東歐定西歐？幾多個人？

走名牌水貨的話微信張sim 最好用

咩黎

自己去鴨記問吓啦
話要微信 SIM

點樣先可以喺香港拎到giffgaff SIM？

去匈牙利用邊張好

正你個頭
send張相要兩分鐘
入店即斷網
咁叫正常？